有無一個 infographic,列舉政府既惡事

1:萬億元人工島以及其他相關高鐵工程
2: 政府減醫療撥款
3: 每日150個香港無權拒絕既新移民
4: 國歌法
5: 推行中文教學矮化英語
6
7
8
.
.

其實每個香港人，總有幾條惡事令佢受害

點樣有條理咁比七百萬人知道
等每一個香港人都清楚依家政府具體上有邊幾條惡事令佢地受害

當每個香港人都具體明白有咩惡事切到佢地忽肉，個力量或者會好大